有冇人做對人工作但平時唔鍾意講野

我做入閘機成日都要講嘟嘟嘟

正常
聽人講嘢重要啲

日日都做到好似精神分裂咁
工作上要投其所好乜L野都9up一大餐
仲要對上司下屬同輩個個都唔同
表面好似好投契
但拜年出街食飯旅行都唔會搵同事...
老老實實其實我唔介意
但你地明唔明
做人做到咁係咪好假

假就假架啦 不過有咩所謂 份份工都係咁 我個人幾享受出面一個樣入面一個樣 玩得高章既有好多著數

係度

覺得好辛苦

完全明
份工成日要我同同事鳩up 要做到好似同人好和諧好fd, 屌心諗我對呢d真係好無興趣，貪佢大公司做多陣儲經驗

到放工好想自己靜下
有時唔好彩行去搭車途中撞到同事
佢地個個以為我好鍾意講野黐埋黎R水吹
咁唯有行行下扮買野行另一條路避下
但有d就好好心話車我返屋企
焗住成程車被迫講野冇得避
所以我好鍾意一個人坐輕鐵貪佢夠慢要黎避世

Same here
其實好多人係咁
搵食啫